鍾意聽電影配樂既入一入黎

有無Ching 有正既電影配樂作曲家推介

新手入門淨係識Hans Zimmer

經典有john Williams

個人推介Alexander Desplat同Jóhann Jóhannsson

Ennio Morricone

Jonny Greenwood
Alberto Iglesias
Mica Levi

經典嘅就Bernard Herrmann

加多個Carter Burwell